屯門友愛邨區議員係咪痴撚線?

老人區友愛邨d確診個案多到已經唔記係第幾單
每次確診，兩位林議員都會立即去大堂同升降機做清潔。 睇佢地fb係次次都去
見住佢地D裝愈黎愈專業，開頭得件7仔雨褸，宜家副裝屌打食環。都唔知應唔應該笑
同志們辛苦了